#Pruebas con Gitlab


Esto es una prueba


	ssh-keygen
	#dar de alta la clave en gitlab
	rm -rf learning_routing
	git clone git@gitlab.com:alarraz/learning_routing.git
	ls learning_routing
	cd learning_routing
	geany mi_nombre.md
	git add mi_nombre.md
	git pull
	git commit -m "mi primer commit"
	git push
	ls learning_routing
	ls learning_routing


#Ejemplo para añadir fichero nuevo

Actualizo el repositorio:

	git pull
	
Añado el fichero a mi repositorio local (sólo la primera vez):

	git add conf_inicial/mifichero.md
	
Hacemos un commit 
(actualizamos los cambios en el repositorio local) y 
añadimos un comentario entre comillas y con las opciones 
-am:

	git commit -am "añado configuración inicial"

Actualizamos el repositorio remoto con nuestros cambios:

	git push
